點樣借d耳約女仔出來食飯

係網上識左個女仔1個月，想約佢出來見面，感覺佢對我有一d好感

又係你條毒撚
ff少陣啦

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

同你講嘢=有d好感

咁唔係點為之有好感？

lunch?
tea?

話你做佢SUGAR DADDY，每個月會買個五位數手袋畀佢

可能lunch，可能dinner

直接約啦柒頭
仲借啲意

are you free tonight?

直接問啦 唔洗搵藉口